識人租樓加all in tsla 成日恥笑班供供

租樓抵過供樓
買樓20年升幅同tsla比真係蚊比同牛比
佢仲話傻西先會係香港買樓 貴到on9完全唔值

供供按九成
十倍槓桿wor

tsla一年升10倍

咁咪幾好， 唔洗成日嘈要政府打壓樓價。
明明可以百花齊放。

細價樓就係，樓主啲frd子可能5千萬樓首期3千萬攞嚟all in tsla呢

十倍槓桿 當你樓價一年升10% 槓完都只係得100%
TSLA兩三個月已經100%啦

仲未計唔係所有樓都做到9成 而且每個日供樓係減緊槓桿

買Tesla 咪要交租囉，仲要年年俾人加租

十咩倍槓桿呀傻西笑撚死人咩
你按揭借番黎架 仲有AA狗啲飯盒同印花
租樓打飛機打到條渠塞撚晒 1年後又可以換樓

輕鬆